有冇後悔走堂?

我完全冇後悔過
一星期溫哂1個course (之前睇都未睇過lecture notes)
得2科final
利申走堂率:90%

: 有後悔
:冇後悔過